出轉旺角買點數卡,返到黎底褲都濕

雖然今日唔曬
但好撚谷

一定好臭

係局

冇左幾多子子孫孫